有無人練小腿肌肉個陣會好急屎

每次練親就即刻有d想痾屎 好唔舒服

我，今晚練腳，想死

你係咪練撚錯左括約肌

飲桶瀉藥再黎啦到時連柯曬，屎都冇得你急啊

屌 我反而係急尿

我會，之後好好柯

可以考慮柯水

我一練就扯旗 好煩

次次練完腳嗰日好容易周街扯旗

咁練之前要打十次飛機